星船雙塔(英妹真妹)呢張圖係咪笑鳩權F矮?

權F話晒都大佢兩個差唔多十年 識唔識尊重?
權F個樣好尷尬

霸氣全無

除衫咪有

已幫權F懲罰佢地兩個

starship夾殺
亞降喺邊？

是但啦
個兩個𡃁妹對波加埋都唔夠禾F 大

左望右望：平到咁 真係忍唔住笑

權F瞓喺度係最高

細自己九年嘅靚妹高自己咁多

連神情都有啲似irene

4隻奶加埋都唔夠權F一邊奶大

又老又矮

又黑又樣衰

牙邊又搞事？

有個難題想請教...
如果3p要勾走圖中是但一個 點撚揀好

［公投］娛樂台最撚低汁會員

我炒飯牙權+戀愛真真英妹❤

點解要揀。。。

我想key自己個樣落圖中是但一個然後對住張圖打飛機........

權F啦 同你身高合符正比

團欺唔係講笑的

技窮

你有咩問題

ching係咪認錯人

最高個件

顯得f好可愛

搞事?

我炒飯死佢地

我切左你條賓周煲湯派比愚樂台手足飲呀

樓主迷韓又迷支，病入膏肓了

睇到今晚咁多人屌達哥有感而發

有人提我封鎖埋你，睇嚟真係講得冇錯

封我咁大件事 洗唔洗去樓下貼街招或者登蘋果日報頭版阿

迷乜關你撚事咩？ 你諗下自己有乜生存意義先啦 反共先鋒

我唔係反共先鋒，不過唔會自甘墮落到迷韓迷支劇

平時迷韓迷支啲人既生存意義我諗都會好得去邊

你都笑撚死人
迷韓睇中國劇就自甘墮落?
睇乜關你撚事咩?

你咁撚有生存意義反撚到共未呀
上連登反共呀?
仲要入黎話有人提我BLOCK鳩我
你智障有冇30呀?

智商

以為對燈大就惡哂牙

頂撞樓主果啲係咪唔知佢係娛樂台最勁嘅嗌交能手呢個事實

呢D傻仔來 連嗌交都唔算阿化?
無神神走入黎推D舊POST做乜柒
要嘈就係個面quote鳩我啦

目前咁睇 權F真係輸曬喎
隔離兩個都後生佢咁多
要贏要搶Fo 唯有露下對波
究竟佢地服裝師係咪女權撚黎㗎
成日都包到權F咁密實
正嘅Fancam都唔多條
(我等左攞權F啲片打j好耐喇)

痴線?
IZ*ONE行清純路線唔賣肉

人造人

清純？對波都擺埋上枱喇喎

最勁唔係牙導咩

你飲埋我個份